屌那星 D港女OL著水鞋又幾撚正WO

隔離間渣打銀行妹著晒水鞋返工 返到去又要換返高踭鞋

蓋老母既老母都好撚正

誰來救救蓋老母老母

成條街都係

隔離位條女一返到公司就除左對黑絲吹
臭到我扯扯地

又熱又焐

琴日女同事黑絲入左水
食飯坐我對面勁大侵臭腳味

水鞋好撚柒喎

挽殘班女 收工雨都無滴

邊頭返工呀清

佢中銀61樓

推 班女夠膽死係pantry曬對絲襪

唔能係呀甘臭